幾位試女郎點排？

1. Angela
2. Jessica
3. Sabtrina
4. Jeannie(Kayan)
5. 陳海寧

排名分先後，Jackie Alma 同牙平未拍出獄片唔計

Jessica!

連豪姐姐都冇就收皮先啦

得KAYAN同JESSICA有討論價值

kayan個鼻真係扣晒分
正面近望好大

屌你咩
冇啦啦貼隻肥豬出黎

你都好好笑姐

陳海寧
其實最啱試當真,佢有果種其他人身上找唔到既鳩味

Angela鳩好多 陳海寧只係突然跳制

陳海寧真係唔夠其他幾個靚

樓主識野

其實都ok 成個王怡人咁

可唔可以唔好標籤乜女郎乜女郎
好撚老土
同埋好大陣晶味
Thankyou

好似長腳蟹